---
title: 我们的校运会
lang: zh
date: 2002-10-06
tags:
- life
- China
---

9月29日我校举行了2002年度秋季田径运动会。

一大早，参加开幕式入场的红旗队、鲜花队（全部来自我们高一年级）和我们年级的“方队”（96人）就早早的赶到了田径场边，穿好服装，等待运动会的开始。
7点20分开始入场，校旗队、红旗队、鲜花队、七个年级的方队、武术队、有氧操表演队踏着不太整齐的正步依次入场。
我和另外几位同学由于没有参加竞赛项目也不参加入场式，就负责把提供给运动员的饮料搬到我们班的“阵地”——篮球场东北角。
另外，我还带了自己的两瓶矿泉水和一本物理参考书。

在升国旗、校长讲话后，学生会主席宣布运动会正式开始。
比赛很快开始了。
但是我忘了带望远镜，所以看不见，我只好拿书出来看。
当然我也看看比赛。

上午，我班的“阵地”上人很少，参加入场式的同学都不知去向，使政治班主任十分着急。
原来，他们找不到我们，就去图书馆休息了。
上午的比赛中，我班得了女子跳远年级第一名。

下午，我班的人基本到齐了。
不过，3:25的男子1000M让我们惊得不小，因为参加比赛的王帅同学在3:10还没有检录，到处找不到他，急坏了3位班主任。
原来他到教室里去了。
最后他得了第六名。

3:45，校运会全部结束了。
